曼聯今晚再失分 我自首

我唔信sob再破記錄

去定吧 羅蛇等緊你

預備上門了羅蛇

sorry狗幫我刷鞋都未夠資格

佢同我講搏搞掂你扎職

癡線咩 樓主奉公守法，自咩首

唔會告自己人

係 上次都係用驚棍打人打到去icu
冇死人

成隊曼聯1d星味都冇

艾巴喊一個既星味=曼聯十個人 除敵基亞

仆街了

。

你去得

去邊到自首

要入2粒了

做咩咁衝動
殺人終身

帶埋針佬ok?

OK you can go now

咁就十年

殺人終身監禁

既然樓主都去自首，我都公開樓主人都敢殺既原因
其實樓主係義警，佢殺夥計
係徐步高二世

父哥豁左出去，由佢啦
佢為香港已經做左好多

樓豬掟左幾多人落去

佢出返嚟 牙巴咸應該都退左役

第一次想曼聯贏

父哥=徐步高
佢殺左咩人大家估到啦
請尊重

樓主果然係死黑警 黑過黑氣石

幫樓主講 曼聯本身預輸得0分
所以今場冇失分

佢係義警，徐步高二世

準備去自首了 如果48小時都見唔到
應該冇返3，5，7年都見我唔到
祝大家一切安好

死黑警

您係徐步高二世
我敬父哥您一杯

父哥，多謝您

唔好講咁多野
我信香港重有法治

你做得徐步高預左比人重判啦，唔好諗住出返黎了

走啦你

樓主魔警
人都敢殺入

樓主首都敢自

’

^